有隻死老野係電梯碌下碌下

笑死我
不斷碌

屌

地鐵咁耐都無人果下好笑

屌 d音樂搞到好似六合彩攪珠咁

求gif 加速

求配6合彩啲音樂

跌得最金應該係第一下向後跌

碌咗成分鐘咁滯

廢老+支那

好慘 不過笑咗
幾時先到香港班廢老廢中

柒到咁敢去醫院

應該配孖寶兄弟音樂。。

個呀伯驚俾人發現佢係到玩先唔敢去醫院

好慘 但我忍唔住好仆街咁笑咗

呢D廢老 自己柒完有人問佢有無事 一定起勢咁屌條電梯有錯

笑到停唔到

點解會係咁碌落去

明明有段時間碌到停左升返上去

照道理只要唔郁就可以升到上去

笑到gap gap聲

廢老認為自己身壯力健，當然想企返起身行。

本身放工有少少攰
睇完即刻笑到醒神晒
以後咖啡redbull錢都慳番

牙婆妹下妹下
牙伯碌下碌下

本來都唔笑，直到佢上左去以為完啦
點知佢碌返落黎，之後就真係忍唔住笑

屌你老味 無敵風火輪

渣ga

他休息片刻後便自行離開。

笑死

東網啲閱後感受真係垃撚圾

屌！我笑咗

屌你

幾廿歲人仲玩電梯

笑能到我頭都暈能埋

擺明係碌得過癮，唔想停！

依家d妹下妹下真係無鬼用

咪就係

救命 睇緊第二十次 完全停唔到

屌你佢係咪扭緊計飲奶

好撚抵死

佢咪郁好過啦，

屌 笑到噴飯

loop 到年初一

可唔可整個加速版

開頭離開鏡頭以為碌完
點知再碌過

好笑咩 笑唔出

佢鍾意碌姐

對唔住呀伯 笑咗

呀伯算係咁啦唔使送院消耗資源

最尾果下以為成功上左去
過幾秒又出返黎

好仆街但好好笑

咁耐都冇人㩒停

明明覺得好痛
但係點都忍唔住笑

唔明有咩好笑，到時你地老豆老母同你自己又咪一樣會老，連屙屎屎尿尿都控制唔到，日日要人幫手換紙尿片

D廢老明知自己行兩步就腳軟就醒水搭lift啦，而家根本係自己拎黎賤

笑撚死

睇到近尾，仲以為佢已成功企好...點知...

忍唔住笑撚左

笑到人地以為我黐咗線，屌

笑下都唔撚得

仲笑得出係咪人
好心寒

跳break dance

仲開心過自己貼嘅新聞

總係有d撚樣出黎操興

其實佢坐定定唔郁已經上左去，明知唔夠力仲掙扎嚟做咩

如果無CCTV、扶佢分分鐘又比佢屈錢

笑到斷氣啦

好心就搭lift

好仆街咁笑左
佢明明停到但都係碌返落去
係咪真係想玩電梯嫁

可能頭幾野已經撞到WINGWING地

求其,因為音樂短,所以將條片較快左啲

係咪呃保險呀

有好多次機會佢坐定定就冇事, 廢老真係無腦

上得越高跌得更高

係南昌站見過同樣情況

聽到幾聲慘叫 職員即刻跑去撳停

痴撚線
你地真係好撚過份
有冇諗過人地六合彩啲波既感受

屌你老母笑到停唔到

死老野

屌其實好慘 對唔住真係笑咗

仇老仇到癡左咁，少少惻隱之心都無係咩價值觀。

收皮啦道德撚 要博存在感去fb攞啦屌
唔通要扮撚曬野話唉好撚慘呀
如果我係度一定扶佢 順手屌埋員工咁遲嚟
你都係想人咁講姐

冇話要咁
只係唔需要講野咁撚涼薄
老人家咁跌法真係可大可小
仲要恥笑佢
正常有道德觀既人就叫道德撚？痴撚柒線

廢老蝗

算啦連登係咁
我都唔覺好笑雖然係蝗

練緊無敵風火輪

係咪專登架？
上咗去又碌番落黎
唔郁咪上去囉
似係自己專登碌

老翁表示不願前往醫院，同時亦不願聯絡其家人，及留下聯絡方式，他休息片刻後便自行離開

支那老人係勁既

長者、行動不便、或者帶住大型行李嘅乘客
請使用升降機

The first drawn number is

咁就代表要笑？
唔好試圖合理化呢啲行為

碌到上左癮，而家欲罷不能

大愛撚召喚！

上邊有

如果係自己老豆老母咁樣跌法仲笑唔笑得出？

好笑就笑架啦
即係老人家就唔笑得 如果碌落黎個個係後生仔就笑得

又可以一次過bam晒班唔啱channel嘅大愛撚
真痛快

老翁表示不願前往醫院，同時亦不願聯絡其家人，及留下聯絡方式，他休息片刻後便自行離開。

你話如果係重傷仲笑都仲可以話過份，宜家個阿伯都冇事，就緊係俾人笑柒架啦

我係要笑
激撚死你班道德撚
你吹得我漲咩？
話我有問題，我笑得仲大聲
到時已經唔係笑個老野碌碌下
係笑9你班道德撚
btw 無敵風火輪

有個老人家跌到有幾好笑

祝你老豆老母仆街死 我到時一定笑柒佢地

屌講咁多最後自己咪又係笑人

大愛撚果然冇腦

講到自己好聰明咁 冚家富貴啦柒頭

姐係你話佢老豆老母已經仆街死左?

成班痴撚線

原來未發生都笑得
大愛到個腦都傻撚左

人地老母老豆死撚左未我就唔知
但你個腦就真係死撚左啦

好慘囉個阿伯
講咩六合彩呀

搞到我笑咗 梳

我幾時話笑左 你小學畢業未

佢好慘又點 事實真係好好笑啊
好笑咪笑囉 咁都唔撚得

好撚煩呀
咁都有道德撚

真係好撚好笑

睇人仆街最開心

最尾以為碌完，點知仲有得碌返落黎！
呢吓真係忍唔住笑左出聲
我認我笑左！

正所謂三三不盡 碌碌無窮
呢d 就真係正式柒咕碌

同情同恥笑唔可以並存咩

痴撚線
六合彩果條片一播就笑撚左
表示同情

大愛撚先最好笑
講到人地呀伯所以唔笑得，有惻隱心咁大
但就話如果人地呀爸碌就會笑

講真個呀伯自己都自己走，唔睇醫生
本身自己對自己身體都唔關心，你又何必走去擔心佢啫
人地典型支那人粗生粗養，車死咗人再車多下嗰啲嚟㗎

屌你笑撚死，好似好享受咁，上幾級又碌翻落黎，明明加少少力就可以碌出去，佢係要停，又上番幾級，嬲尾仲上到咁上下再碌落黎

係呀 你老豆老母都即將會係咁

佢老豆老母一定唔會啦
邊有咁長命

上面條大愛撚先係呢個post笑點
你笑人老豆老母仆街
咁你同依家屌緊嗰班人有咩分別

其實如果無人去禁停部機
個阿伯係咪可以係果個玩一世

個丫伯居然重可以自己走，
其實佢係唔係專登走去練追魂15滾?

碌到條屍都腐化埋

最後條屍係上面

練緊無敵風火輪又要話你知咩

其實笑是自然反應

當然話佢抵死又是第2樣野來

好笑既野大多數都係仆街野
成日上youtube睇人failed片
應該會落地獄

我好鍾意睇d車禍片 撞到成個人飛起個種

睇明珠台個笑笑小電影已經要落地獄啦
睇youtube failed片罪大到地獄都唔收

支那人沒有一個是無辜的

練緊無敵風火輪啫
樓梯唔夠長
識練一定喺電梯練
可以無限loop無限碌

好多大陸人仲未識搭扶手電梯

(快 d download 先）
搞撚錯呀 唔扶起個阿伯

啱
一開始睇覺得好痛
但都係笑撚咗

突破左盲點，道德撚可以收皮了

其實佢陰公還陰公 咁真係好笑啊嘛 咁都唔笑得？
就好似有隻狗on99咁撞落條柱到 咁呢個情景係好笑嘛 咁唔會因為隻狗慘而變得唔好笑or唔笑得
要搞清楚笑同恥笑 唔好盲目話人盲反廢老啦

廢老碌碌，傷殘困屋

屌 話人冇惻隱之心個d撚樣
有冇笑過肥仔跌落渠啊
如果佢係你個仔又咩感覺啊
有冇笑過關家姐啊
有冇笑過ive毒撚啊
如果笑下就要落地獄
咁你同我一齊落囉on99

咪臭係，癡撚線
你老豆老母老左都係咁

你老豆老母老左都係咁???
咁到時你地記得拍片比我地再笑

睇到呢句先笑

我老豆老母咁我一定笑柒佢

每次呢啲post都見到偽善撚露出真面目

On9 廢老行唔穩就搭lift 啦

仲乜cut撚走左你笑人個句呀
心虛呀 垃圾大愛左膠

好彩廢老後面冇人，唔係成班人一齊碌

真．廢老

本身個BGM都好正

特技人出身？

好治癒

笑唔出 希望你地都有老既一日啦
由幾時開始老係原罪？

大愛撚連上網都要做糾察,唔攰咩
笑下啦，香港人

關老撚事咩屌你老母死傻西
就算係後生仔咁跌我一樣會笑

我深信係由老人家一定要年青人有相同價值觀開始。因為 年青人同佢地睇事唔一樣 都會變成原罪

戇鳩又搵位入
比著跌嗰個係細路/後生都一樣會比人笑架啦

成班大愛撚係上面

唔信咪當我講過囉

死老閪妹下妹下,塔電梯碌下碌下
又真係好笑好多

笑撚死
妹下妹下

其實我想quote你quote嗰個
quote錯左

Don't worry, be happy

幾撚時連登有咁多大愛撚

大愛撚無處不在

睇片啦,真係笑到仆街

個頭係咁亨落個梯級角度都唔爆血？

下個直接到你添呀
年三十晚出街睇車呀
屌你老母

係你 我實笑得出架
到你表演喇

笑到癲撚左

痴撚線

真係笑唔出 我呀爸呀媽仲有好多債，唔還哂唔好死住，幫下我手還D先
如果我係李生個仔，點止笑咁簡單，直程好似年初一咁賀賀佢

呀伯呀婆搭電梯真係玩命

唉

件死老野都算好命

眼耳口鼻同手都無事
我以前有個tutor咁樣撞爆左個鼻